Эта программа делает дамп заданных ревизий в форме, пригодной для передачи в `git fast-import`.

# СИНТАКСИС

	git fast-export [<options>] | git fast-import

# ПРИМЕРЫ

Это экспортирует весь репозиторий и импортирует его в существующий пустой репозиторий. За исключением перекодировки коммитов, которые не в UTF-8, это будет зеркальное отображение один к одному.

	git fast-export --all | (cd /empty/repository && git fast-import)

Это создаст новую ветку под названием other из master~5..master (т.е. если у master линейная история, то будут взяты последние 5 коммитов). Обратите внимание, что при этом предполагается, что ни один из блобов и сообщений коммитов, на которые ссылается этот диапазон ревизий, не содержит строку `refs/heads/master`.

	git fast-export master~5..master | sed "s|refs/heads/master|refs/heads/other|" | git fast-import
